# Задание на Spring

Разработать REST веб сервис для доступа к данным ресурсов и проектов. Необходимо продемонстрировать
работу со Spring Data, Spring Web, Spring Boot, Maven. Можно использовать любую встроенную СУБД.

## Сущность Resource

Resource - это ресурс, участвующий в проекте (Project). Он может существовать отдельно от
Project. При этом разные проекты могут использовать оин и тот же ресурс.

Сервис должен позволять выполнять следующие операции для Resource:

1. Запись

       POST /api/resources

    Принимает на вход ресурс в JSON, создает или обновляет существующий ресурс в БД.

2. Чтение всех ресурсов

        GET /api/resources

    Возвращает массив всех ресурсов в БД в JSON.

3. Чтение одного ресурса

        GET /api/resources/{id}

    Возвращает один ресурс из БД в JSON, поиск осуществляется по первичному ключу. Если ресурс не найден,
    должен возвращать HTTP 404.

4. Удаление ресурса 

        DELETE /api/resources/{id}

    Удаляет ресурс из БД по первичному ключу и возвращает удаленный элемент в JSON.
    Если ресурс не найден, должен возвращать HTTP 404.

## Сущность Project

Project является контейнером для Activity, а Activity - контейнер для ResourceAssignment.
Activity не существует отдельно от Project и ResourceAssignment - отдельно от Activity.

Сервис должен позволять выполнять следующие операции для Project:

1. Запись
    
       POST /api/projects

   Принимает на вход проект в JSON, создает или обновляет существующий проект в БД.

2. Чтение всех проектов

       GET /api/projects

    Возвращает массив всех проектов в БД в JSON.
    
3. Чтение одного проекта

        GET /api/projects/{id}

    Возвращает один проект из БД в JSON, поиск осуществляется по первичному ключу. Если проект не найден,
    должен возвращать HTTP 404.

4. Удаление 

        DELETE /api/projects/{id}

    Удаляет проект из БД по первичному ключу и возвращает удаленный элемент в JSON.
    Если проект не найден, должен возвращать HTTP 404.

## Приложения

1. Готовые классы сущностей Resource, Project, Activity, ResourceAssignment.
2. Конфигурационный файл Liquibase db.changelog-master.xml для инициализации БД.
3. Файлы .http с тестовыми запросами. 
